其實今輯嘅美女廚房真係勁on9

先唔講要d嘉賓估人同埋嗰三個唔好笑嘅主持

你比咁少時間人地煮，梗係生la，定係突登比少時間等d野食煮唔熟製造笑位？

張振朗差唔多冇食過野，試都唔試或者係咁意咬一下，連d嘉賓都仲有膽過你，冇食d難食嘅嘢嘅心理準備，點做美女廚房主持？

以上都未係最on9

我屌你老母，你睇下乜嘢嚟，m&m炒飯？邊撚個天才諗出嚟？你比d正常嘅食材佢地煮，佢煮得難食。ok，我接受，仲可以睇班主持食到人生走馬燈咁，不知幾好笑。但係可唔可以唔好擺d明知難食嘅食材去煮 乜撚嘢m&m炒飯 又唔好笑又浪費嘢食

我發覺我竟然睇咗兩集，實在太on9

睇tvb 已應係on撚9

除左睇新聞永遠唔睇其他野 睇完智商都低埋

好心連新聞都咪鬼睇喇

維穩新聞都睇

樓豬睇都己經係on9啦
學咩人批評😹😹

1）女藝人煮食時間少得太刻意、不合常理
2）無現場觀眾試食 場面冷清 缺乏「人」氣
3）美女學徒人數太多 定位模糊
4）三位主持明顯缺乏默契 講嘢就住就住 有望盡快打破隔膜

希望有真正廚師教學示範環節
琴日嗰碟「塞嘢入鵪鶉」
作為觀眾都想知點整

TVB我知你睇緊

睇tvb新聞
咁我寧願睇美女廚房

我竟然睇左兩集

成班友又話唔睇
點知已經出第3個post討論

廢人先睇

我同你掉轉 勁憎睇tvb新聞

on9你又睇？

我寧願佢用同樣時間翻播舊版

Agger
雖然翻睇咗好多次

連登仔

下個CEO 仲唔係你

最撚on9 係你

好心垃圾就咪撚再睇啦

係呀, 話緊你班又要話垃圾又要繼續比收視人賺既on9仔呀

真係以為下集會因為你地屌2句就突然轉好? 咪傻啦, 人地錢已袋理撚得你啦

想睇廚師煮就睇鼎爺la
睇乜嘢美女廚房

浪費食物

我當你讚我嫁

上一輯好睇
都想下一輯好睇嘅
與其無定向地批評 不如大家俾有建設性嘅意見

我唔認為要將兩個原素分開
加設示範環節 只快鏡播放、剪接部分重點步驟
可以增加節目趣味 因為更加突顯部分女藝人無知
「師傅已經做咗一次嫁喇喎 都唔識咁死蠢呀？！」

好似「塞嘢入鵪鶉」咁
碟嘢本身有難度 而且煮食時間奇少
觀眾會覺得係過分刻意嚟做節目效果
最後就會「為做而做」效果咪假
主持人選又蜀中無大將 所以咪唔好睇

而且上一輯美女廚房都有三十秒問師傅環節
你可以翻睇

咁今輯個師傅都有講過下點煮la

啲女太假膠..
假到唔想講
特別係劉佩玥
N年已經講自己下廚
最後用刀煮

淨係搵到文匯報，大家__細力啲

假撚到
有少少常識嘅都會用鑊鏟la

去到班女到，完全係浪費食物 完全唔係創新，冇gimmick

求下你地咪撚再睇 好撚低質 明知拍唔番當年水準就咪整臭個名啦
好造作同夾硬 咪撚再睇 等佢收皮 唔該

我寧願睇垃圾師奶劇同綜藝節目, 都唔想睇 cctvb

明知差仲要一路屌一路睇

好撚煩，成日話tvb d野on9，但自己又要睇 深宮計之前又係咁話d人老，又翻炒，之後咪一樣大把人一路睇一路開po討論 其實而家唔係淨係得一個電視台

我覺得話睇新聞果d仲戇鳩

m&m炒飯,好撚好笑啊,呵。呵。呵

你地咁都睇就真係最on9

乜原來仲有人睇tvb

諗住睇下有冇以前美女廚房嘅水凖吖嘛

無睇過 但班嘉賓已經唔係出名 又係tvb姐仔上

時代變架喇
以前就話得TVB
而家大把平台增加曝光率
而家嘅鄭中基同以前個鄭中基都差好遠
TVB夾硬翻拍美女廚房
證明同八達通一樣
都係固步自封嘅公司

最神奇係而家竟然重有人對tvb有期望

冇周中輸一半

咁又真
好少廚師咁有綜藝feel

成班垃圾屌住黎睇

今集做撚作到 on9勁

我一集都未睇過
諗住呢幾日重溫下重點
有無邊part可以睇下 或者有正女睇

好睇過上一輯

邊到有得搵返舊果套黎睇

得罪講句 睇新聞先係最撚on9

戇鳩

睇佢啲新聞先最戇鳩下話

覺得on9可以投訴到廣管局

講真個句
啲咁經典嘅綜藝節目
演員冇返咁上下料真係唔好隨便翻拍
只會越拍越衰

Tvb不嬲係咁 要將經典拍到爛先肯收手

咪撚睇垃圾啦
有時間做其他野好過

第三個po了

00後對以前啲嘉賓主持唔熟唔識咪覺得今輯好睇囉

牙bob哥哥巧打意

呢輯一集冇點睇過(因為對d主持無乜興趣 )
但因為呢輯野，上網搵返舊個輯睇

係uk，有無link睇

完全冇睇過
不過見到個Post都入黎睇下講咩, 畢竟以前既美女廚房都帶比我唔少回憶。

唔睇既原因一係而家好少睇TVB，其實電視都少睇，
二係唔鍾意張振朗，又係池中無魚蝦為大既代表，
唔明點解佢上到位，靠扮CHILAM?
又唔係靚仔又唔係好笑演技又唔係好，TVB真係冇晒人?

見到樓主PO張圖 ,已經知on9
以前既美女廚房d食材係正正常常，
最多突登搵d唔識煮野食既女藝人上去，
笑點自然會出黎，因為鄭中基真係帶起晒其他人，
周中師傅都係畫龍點睛

見到上面ｍ＆ｍ
要搵d咁既野去煮黎刻意製造笑點, 究竟係邊個天才諗出黎架

以前煮嗰啲就算雕轉 最多只係一般屋企唔會煮但出街食飯會叫嘅野 但m&m炒飯真係

明顯知道個show唔夠以前好笑
就整d劣食去引觀眾笑
其實唔好笑之餘仲有d反感

學徒個d食材配搭點煮都係仆街
班主持照比咁高分 食屎都食得咁開心

監製我知你有moon post

頭個part認人其實你係咪想抄我是歌手？

嘩屌m＆m炒飯係乜撚野黎
真係冇睇，想問下係咩野一回事
有嘉賓整碟咁ge野出黎定做乜事
即係咁，椋名凜將d食材亂咁撈出到黎難食起碼都係用食材
佢地以為搵d唔係食材ge野亂咁撈d 人就會覺得好笑？好撚on9

睇女既姐 你地咁認真討論

利申 一集都冇睇過 見到主持已經唔想睇

睇cctvb已經係戇鳩啦

應該係唔想再俾錢日本電視台買授權
所以改晒d細節位費事俾人告

同大陸個好聲音由轉身變左做瀡落嚟有咩分別

原來仲有人睇tvb

係有個環節比嗰班美女學徒煮個餸
點知上次就落雪條
今次就m&m
可能班女想駁出位

無睇 不過比m&m炒飯 gordon ramsey都整唔到好味啦

早排諗住回味下舊時個D美女廚房
點知youtube個tvb channel block撚埋香港地區
我估應該係下面D留言全部都屌柒佢
專制到 你仲諗佢會接受你意見咩

tvb執笠啦
d水準仲廢過youtuber

垃圾child登仔
寧願食免費既屎
都唔肯比錢買少少有選擇有品味既野

本土既有now有cable
響譽全球既有netflix有HBO go
甚或大撚把youtube channel都高質過免費/收費電視

係真係眼光窄得咁交關？
定口里說不 其實好撚enjoy呢啲低智垃圾節目？

有道理

睇Netflix 啦

有冇人同我一樣連精華片段都冇睇過 ？

睇新聞仲on9
你都係排期驗腦啦

完全無睇

打手開post 引人睇

係打手都正常啲

Cctvb呢啲垃圾明明係比師奶睇
但套套都有連登仔推到完場
好撚恐怖

見到龜頭bob已即轉台

有呀

睇tvb本身都on 9

重開電視睇tvb已經on9

新聞都唔撚睇啦垃圾CCTVB

我想知咩撚個名廚可以煮到唔會嘔嘅朱古力炒飯

你覺得班女可以自己決定食材？

殘體居然無人屌

一集都無睇過

見到龜頭bob 都唔開胃
點睇呀

仲轉左個英文名, 由 Beautiful Cooking 轉左做 Cooking Beauties

睇果啲的確係on9仔囉，有呀bob已經知咩事，呢啲節目只識制造啲節目效果但係都唔撚好笑果隻，啲老土笑點我地好多已經免疫左，你擺出嚟我都唔識笑，除非你係好後生或者係on9嘅!

無現場觀眾真係差啲

可能m&m有贊助啩，所以擺喺度比人揀

推